希望一覺醒來發現八國聯軍 然後香港變咗美國殖民地

然後你地位低過黑人
白人》黑奴〉黃奴

滿清囉，早又唔死曬佢，好似印第安同澳洲土著咁，吊住條命，最後咪又係要比返白人

可唔可以做日本殖民地 建立番大東亞共榮圈 咁東亞人有望創造未來 不過前題要清洗哂小支支文革果代人先 東亞比白人管 東亞人邊有頂企

成日以為香港好吸引?
打起仗上黎成個炸撚咗你先啦on9

炸我啦

香港唔吸引咁做咩要炸左香港

成日八國八國 講到尾咪又係得美國

係白人》黑奴〉港奴 〉支
起碼好過而家：支》港奴 做最底層

憑咩覺得 港奴》支？

食屎啦日本狗
寧做英國三等公民
不做日本狗

只識同強國南京屠殺道歉
殘殺香港人仲未道歉呀

但首先係日本自己要擺脫受美國制肘嘅處境先

但好似有教香港人排隊

畀英國狗出賣過無數次都仲要幫竹英國狗舐鞋底，恬不知恥

可惜日本已經畀美國閹咗，但好在唔似德國，日本右翼思想依然未熄滅晒，亦冇德國咁政治正確
大和魂復興乃至東亞解放，要靠日本右翼，須知日本以外東亞國家都係垃圾，由1870年起一直只有日本可以擔此重任

你覺得你而家唔係畀人監察緊？ 邊個親手送你畀支共統治

成班中二病係度上網廢up

美國人：香港人多劣根性，又有支那DNA

南京大屠殺關依代日本人咩事? 你估白鬼冇係香港姦淫擄掠過咩 定你寧願比白鬼統治 比白鬼屌自己族種嘅女?

所以咪話要建立大東亞共榮圈先 東亞唔靠日本 邊個可以做到

唔好咁撚貪心啦...有八國聯軍有用咩....
應該係成個地球一齊嚟..叫地球聯邦軍...但剩係打一個仆街國家!

呢個諗嚟諗去都係東亞唯一出路 原本中華民國雖然爭大日本帝國幾皮，都有啲機做到呢個角色，但係支共上台後就注定玩撚完

可唔可以為左鬼仔轉基

D 女比美軍捉矖去 之後三穴開發
港女有福了

靠香港
以香港為中心 建立新東亞共榮圈
制霸成個中原、朝鮮半島、日本列島同東南亞

英國人最多都係唔眷顧香港人
而英國人亦冇義務善待每一個前殖民地
日狗？
當香港人唔係人
係西環海傍拖幾萬個香港人出黎處決再推落海呀

日狗邊有能力
同菲律賓一齊做美國附庸國就得

英國會冇呢d野？
再者
殺幾萬個人比返粒糖你就可以算數？

你諗下如果唔係英國當日搶香港返黎
今日會變成點
高登連登都冇得你用呀

而日狗對香港做過幾多衰野先

英國係香港都有醉酒或者遇到反抗時錯手晒人

但唔會好似日狗咁直情香港人係屎都不如咁拉出街斬殺
我唔係講緊南京屠殺 而係講緊香港淪陷後香港仲未得到個別道歉

比白人屌港女可以改善基因
比日狗屌就繼續生d單眼皮矮弱黃種
再者
英國佬管左香港百幾年
有幾多萬港女被佢地姦污呀？
屈得就屈
成班大中華膠崇日狗連英國都踩

日本佔領香港係1941-1945，係戰爭最激烈既時期，戰爭時期就實會有死人架啦
日本佔領朝鮮台灣滿州冇死人咩？
但係日本殖民台灣50年、朝鮮35年、滿州14年，呢啲地方本來係落後地區，但日本治理到整整有條，滿州新京比東京更發達
後來老一輩台灣本省人咪又係懷念日治
如果日本統治香港有幾十年時間，香港人一樣會對日本有強烈歸屬感
日本話晒都係文化同出一系，都係漢字文化圈，人種又係近乎同種，長期統治自然會好似沖繩人一樣徹底變成本國人，你畀英國人統治幾多年你都唔撚係英國人架啦

你都戇撚鳩，日本統一東亞控制太平洋，東亞人國際地位自然比而家高好多，種族喺國際社會地位高，自然就有外族女過嚟畀你屌架啦
要搞到求白人屌自己啲女去提高自己基因咁撚陰功？
如果日本係戰勝國，雖然東亞人未必地位高過白人，但起碼都叫做平起平坐，點似而家人哋過嚟屌你啲女你仲要跪低謝主隆恩，多謝人哋賜啲精畀你改善基因咁撚樣

呢家先講 話撚左 二次大戰贏既係德國 日本
人類進化左十世啦

所以咪話香港人 除左原居民

全部既共通點就係都係含有走難基因既垃圾

一個二個都係舊陣時打仗 係支那唔同地區走難落黎

唯一既共通點就係走難

講白小小就係一班受過教育既冇膽匪類

舊陣時做開奴隸 今日都一樣想做白人奴隸

真係不撚知所謂

新界原居民先係真香港人

同種永遠都係更親，呢個係人類本性，人類就係會排斥非我族類，傾向黐埋同自己相似既人到，所以種族係人類最天然既分界線
要消除種族地位差距唔係得個講字，一定要你個種族有同對方同等既實力令外族尊重你
所以日本喺亞洲坐大好過白人國家喺亞洲坐大
近代百幾年啲人都係咁諗，所以清國人見到日本戰勝俄國不知幾鼓舞
係而家啲傻閪真係信白人口入面講嗰套咩種族平等
你冇對等既實力，你就永遠冇可能同人平等

你憑咩話日本如果長期統治香港唔會發展得比而家更好？
就憑戰爭最激烈既時期軍政府統治嗰幾年判斷？

咁有咩地方比日狗管治過而變得好？
台灣已經係得啖笑ge繁體蝗國
仲有東南亞 韓國都唔可以成為發達國家
相反英國就有美國 加拿大 澳洲 新西蘭 香港呢d例子

呢d只係你ge幻想
黃種人基於體質弱 同垃圾儒家文化搞到性格內儉
就算點妞大都唔會好吸引白人女人

你睇下非洲國家有冇稱霸過？
黑人做左白人奴隸幾百年tim啦
但而家黑人吸引白人女人多d定黃矮人？
答我啦！

再者日狗係比人技術性擊倒
唔同德國輸大貪去搞蘇聯
人地歐美列強主要精力放左係對付德國
日狗咪可以對住東亞班歐美僱傭兵二線兵認下叻
一不自量力搞老美已經到日狗跪低等收皮啦

就算比日狗同德意志戰勝
日狗都只會係德意志同美帝互相制衡之下ge棋子 都係要聽人枝笛

如果唔睇樣貌性徵
有權有勢就有得屌鬼妹
咁香港強國大把樣衰有錢佬都屌到啦
又唔見佢地得？
鬼妹接受街訪覺得日狗班明星乸形就聽得多

首先將自認支那人既送返去支那就夠

你個大中華膠真係崇日狗崇到冇人性
打仗殺士兵有死傷係正常
而家係講緊香港平民係屋企無端端比日狗拖落樓下海傍處決再掉落海呀
係殘殺平民呀
唔係普通戰爭罪行咁簡單呀
仲要係我成長ge地方所發生ge事黎
美軍早十幾年搞阿富汗平民都比美國人批評啦

仲有你講個d地方 咩滿洲朝鮮台狗
被日管治時有邊個發達得過英屬香港？

香港人容易對日狗有歸屬感感我認同
睇呢家周街都係崇日崇韓就知（韓流行文化可以話係日ge承傳）

但容易有歸屬感感代表好？
香港人更容易對強國有歸屬感感Tim 咁係咪好事呀？

按你邏輯，過多30年後我都可以話香港畀英國管治過都一樣係好似支那三等城市咁啦 日本戰敗咗所有殖民地都移交晒畀戰勝國改造過晒，台灣大量外省人湧入加埋畀蔣介石中國化，滿洲直頭赤化埋，蘇聯洗劫、長春圍城再加幾十年共產統治
朝鮮情況都係類似，最發達既朝鮮半島北部赤化咗 (但南韓都算係發達國家，東亞文化輸出力僅次日本甚至可以同日本一戰，連登仔成日笑柒佢唔代表佢係廢)
日本徹底戰敗加上去殖化，根本日治既痕跡已經冇晒，可以判斷到啲乜？但可以肯定係就算去殖化咗，除咗支那東北畀人掠奪得咁徹底之外，台灣同朝鮮既建設痕跡依然喺到，係日本為佢哋帶嚟現代化

崇戰前日本有咩問題？日本明治維新之前就引入蘭學，維新之後就不斷學習世界先進國家，為圖國富民強，成個民族幾有活力朝氣，完全係東亞民族既楷模
你剩係集中睇軍政府當政嗰幾年就可以否定晒明治維新以嚟大半個世紀日本既成就？

呢啲一樣係你啲崇洋撚一廂情願，本身你就喺個心入面已經接受晒呢套種族階級觀念，一切論點都係以白人優越為前題
但係你忽略咗文化軟實力對審美觀係有好大既影響力
Kpop成日夠畀高登仔連登仔笑死乸形啦，但係意外地喺白人女性之間都有一定市場
證明Kpop作為東亞娛樂產業軟實力輸出係的確對審美觀有影響
黑人既吸引力係基於而家包括美國在內既娛樂產業都會sexualize埋黑人，但係東亞人就專門塞啲小丑角色畀佢做
同埋種族本身係會流動既嘢，就算我認東亞人的確係體質弱，性吸引力比較差，但係當東亞人有強大既文化輸出 (當東亞人稱霸，文化輸出既程度就遠遠超過今日既kpop)，自然會有一group外族會對東亞種族有嚮往(俗稱yellow fever)，通婚增加自然會改善東亞基因
根本成件事係自然而然會發生
你最後用有錢佬個例子根本錯晒
唔係有幾多權勢既問題，係軟實力既問題，係你既強大透過你既軟文化影響力令人真心崇拜你
就正如西方傳教士嚟到明朝都覺得明朝人高大白晳，係美麗既人種
當年西方只係啱啱文藝復興，喺東方既強大古老文明面前覺得自慚，咪咁覺得 (加上西方可能營養水平依然好差)
呢種崇拜同對住個核突有錢佬根本係兩件事

所以我其實認為日本喺戰略上係錯晒，強行武力抗張既路線係錯誤
九一八後專心經營殖民地就夠玩
但我唔認為咁樣就應該否定晒戰前日本既嘢，我亦覺得日本做東亞大佬好過西方做，呢點同日本戰略啱唔啱係兩件事

睇你第一句都知你冇邏輯可言，崇日大中華膠咁撚矛盾既嘢你都講得出，真係崇洋崇到你傻撚咗
講歷史都要講人性？食撚曚咗你，歐洲人殖民美洲非洲咪又係殺殺殺，你咪又一樣歌頌佢哋
咁你睇歷史書應該會爆血管啦，歷史上都冇邊個人類政權唔係仆街冚家剷

英屬香港都係戰後先憑住北方走難落嚟啲資本家經濟起飛，最風光係1980-1990年代，你估一直以嚟都咁撚把炮？
老老實實1940年之前既英屬香港都未必一定及得上滿洲
蘇聯搬走晒滿洲啲工業建設幾撚富貴

我唔單單係講歸屬感，亦係講對方會唔會當你自己人
英國佬就永遠都唔可能當你英國人
但係日本人因為同種，你如果講日文，跟日本文化，過多一百年基本上都冇乜人記起你本身唔係日本人，同琉球人一樣，唔讀歷史既人鬼得閒分你琉球人同日本人有乜分別
但屌你老母你香港人一睇就知唔係白人啦，點扮都冇撚用

全盛時期最優秀嘅兩大民族
德國人日本人聯手夾擊俄佬都係慘敗

仲有你話日本會變棋子都係你自己臆想，你憑乜咁講
我夠可以話德國唔係海權國家，要同美國喺海上抗衡就唯有靠日本啦

日本輸咗諾門罕就集中打支那同太平洋 根本日德戰略上冇乜合作過
當初日本有一派係主張佔領滿洲之後就對華親善，石原莞爾
唔知石原係咪主張同中華民國夾擊蘇聯，佢係主張對西方最終戰論
但相信蘇聯係佢眼中西方既一部份

同埋你話唔見有錢佬屌到鬼妹？人哋日日當鬼妹雞咁屌洗唔洗同你交待呀 你真係當班鬼妹係聖女呀，低賤既黃種人唔撚掂得？ 崇白人崇到你傻鳩咗

送你一程去新世界先好醒

香港冇新界原居民
只有新界英治前居民或早期移民

八國聯軍或者都有些少機會

但如果真係發生 咁你一覺之後應該唔會醒來

有咩問題呢？

咁你個希望咪唔會實現囉有咩問題

死傻鳩 你都識講本省人啦
果d少數本省狗出賣山地人同其他本省漢人
先會對日本有歸屬感
台灣原住民幾撚憎日本人
台灣先係原住民既地方 民進黨綠狗國民黨收皮啦

如果一覺醒唔到仲好

希望一覺唔醒發現八國聯軍 然後香港變咗美國殖民地

你講清楚啲你講既出賣係指咩?

啲崇洋撚愈睇愈好笑，活喺自己幻想世界，例如覺得英國前殖民地過得好好，但舉嘅例子除咗香港新加坡呢類，就只有堆歐洲人自己移過去嘅白人國家
不如望吓英國嘅傑作印度啦
喺本國用種姓做統戰，搞到畀英國統治完分分鐘衰撚過冇統治過
又以為香港真係有咩咁把炮，香港喺戰前撚有咁威水咩，同滿州講真未必有得比，當年新京發達過東京，你香港戰前同東京比算老幾呀
又為咗踩日本特登貶低台灣韓國，老老實實我就唔覺呢兩個地方有咩咁差，高質過好多前英殖民地啦（不過本身都去晒日本化咁滯）
又幻想鬼妹係啲咩仙女聖女，香港有錢佬都冇得玩？屌你老母笑撚死人，人哋日日開20p亞歐美女屌閪放題係咪要通知你一聲

根據尼赫魯所著《印度的發現（英語：The Discovery of India）》，在日俄戰爭中日本作為一個亞洲的黃種人國家打敗了帝國主義列強的俄羅斯，給了長期以來被西方殖民者欺壓的亞洲人們看見了希望。二戰中面對日本軍隊進攻馬來西亞，大英帝國卻以驚人的速度崩潰了，人們對於一股擁有悠久歷史的歐洲殖民勢力被一個亞洲國家的武力所摧毀這一事實，卻有一種快意。對英國人而言，在印度戰場的軍隊迅速崩潰的事實已經難以接受，而被一支來自東方的力量戰勝這一點更增加了這種痛苦和恥辱（對東方亞細亞人的歧視心態在英國是很明顯的）。邱吉爾曾經說過，他寧願「威爾斯親王」號和「擊退」號被德國人擊沉，也不願被黃皮膚的日本人擊沉。

可以睇到當年好多亞洲人點睇大日本帝國

用腦啦
你識話香港唔吸引，咁就無炸嘅價值啦

破壞定接管有價值嘅地方要考慮好多嘢
但冇價值嘅地方炸嚟都嘥火藥

對中共有價值
對八國聯軍冇價值
咁咪炸鳩你囉on9

啲崇英撚崇洋撚死咗？

班舐英狗縮撚晒去老母個閪到

崇英狗死返出嚟未？

所以一路都好憎台狗
明明係蝗種人就走去搶原住民地方住
垃圾